(學生)想借30000

個陣暑假屋企人叫我返full time
個陣懶成日唔返
到岀糧又要比家用
但岀糧得個少少
所以為左呃屋企人有糧岀就on居居走去借錢
而家真係好後悔
我仲讀緊書
每月還1500
其實返下工都還到
但呢間野利息真係好貴。。
借左30000 每月還1500都係還緊息
本金冇扣過
而家返緊學仲要比家用屋企
我好驚 每個月咁樣還好辛苦，我真係好後悔
個陣應該努力啲返工黎還債
或者坦白啲同屋企人講
我想借30000
如果可以嘅話再傾點樣還

女嘅留tg，我包你三個月

男嘅跳樓啦，蠢過閪唔死都無用

On居居邊足以形容你
你係直頭無腦兼夾on撚9,咁絕世既方法都俾你諗到

靚女： 做一頭半個月工就清哂啦
男：坦白啲同屋企人講

屋企人有急事等錢駛都話丫
咁戇鳩既理由真係

借30000 月還 1500都剩係還息 差唔多成60 厘
傻的嗎？

再借第二間cum呢條數

死撚左佢啦你條廢柴

一場朋友我借比你好過啦

借錢出家用
仲on9過拎去賭

屌你進化到留言都可以回帶

冇人會可憐你，過主把啦

如果係作出黎無人會信
如果係真事你咁撚on9更加無人會借

學生借唔到第二間
我個個月準時還錢個唔知點解tu好低
學生信用卡都唔批比我

某程度都算係屋企等錢洗嘅
唔係點會返學都逼我比家用

我都知我好撚on9。。

係
好貴。。

學生借政府loan啦

扮野， 分分鐘係賭輸左

死傻仔

用credit card 套現法還左佢 再做分期可能平過俾$1500

好撚熟

垃圾

我都想借3萬
樓豬可借財仔再借俾我嗎？

我借

咁點樣借比你呀
借三萬比你分十年還呀？

一個暑期FULL TIME 邊有3萬呀 借3萬做家用? 自己使咋掛

男定女？

索既比我屌一個月 幫你還
唔靚跳樓

有 五月放到九月 一個月唔夠一萬都有

月經

拿 我比三萬你陪我三個月啦 留tg比我

財仔惡定屋企人

嘩你真係好On9
邊有人為左比家用走去借錢 咩道理

認真 我借俾你
年輕人行差踏錯好平常，最緊要係浪子回頭金不換。而且樓主又唔係做壞事

認真

唔信

30000分幾多期又唔講

假膠?

Fake la diu 30000都冇
家用都好比

好熟口面 喺邊度見過

所以話係香港地有塊閪真係贏一半先

坦白同屋企人講先

窮人唔好生仔系列

全世界都係。金成武賣初夜有無中東富豪出7位數？

假膠唔使理

五百字說服我

請善用起底功能

成份糧做家用呀

on9唔緊要 仲要懶過隻豬咁 上黎問人借錢？唔撚識自己做野還？屌你老母正一on9仔

笑撚死人

之前個賭仔“北極企鵝” ？

仲係學生嘅話
拎兩三次獎學金都有三萬啦
去做紮鐵即日出糧好過啦

長時間淨係還息既話
環聯記錄會質疑你還款能力
姐係話你既信貸評級會越黎越低
一般情況下，你要還既息會越黎越多
同屋企人講啦

我信用卡limit 10000

起完底似係洗大左多過比家用先借錢囉
借完比你咁又點？你咁撚大洗咪又係會再透支過
要改變消費模式先有用，真係用得著既野先要買，潮鞋依d諗清楚係咪真係對對都需要，Cut信用卡轉用tap and go
利申 曾經好享樂主義好大洗 依家都會買野買鞋但真係需要先會買

每個月一樣還1500
還2年咁。。
放假我返full time可以還5000一個月

暑假都返到3個月工

真定假架

三萬蚊，過夜

而家分60期還緊

學生無啦啦點會有30000

而家咪有一直返工
但讀緊書返得唔多姐
星期六日都有返

女仔返唔到紮鐵

跳樓啦你

講自己block邊個已經夠on9,你仲要加密，好驚cd rom知你block左樓主？

呢間年利率58%
仲有得多 ？

個ac同fd share用

唉 又要我出手
星期日 般尼 阿仙奴 首名係ozil 半場0:1先
下半場般尼反cup 哥基連 紅牌 最終 5:1完場

死左去啦

女既留低tg，傾得掂可以$1都唔還

你無收入都借俾你既 邊間財務

讀緊大學嘅話就揾學資處loan啦，息平咁多

ok 你洗定菊花等我

做ptgf啦 仲問

All in車路士 我車必勝

ptgf陪人食飯睇戲都5百/hr啦
仲返工都on79

問政府借 之後慢慢還政府 唔洗咁柑

作個好啲嘅故仔啦

0分重作 作故仔都無啲誠意

留電話，連登有愛一定有人借比你

嗰嗰都話個ac 唔係自己
信樓豬一成

佢個朋友咁有錢 又有車又玩鞋又追潮牌
問佢借咪得囉

試下申請破產啦

你同邊個借?

我朋友都冇車。。

咩邊個？

希望樓主係假膠

30k都要上黎借
真係慘

假膠

正wo, 借$30皮比樓主每月收$15k好過買樓

三萬蚊過夜呀！！

呢世就咁完